「10.1行動討論」嘅然過海咁易進行大搜捕，唔過海得唔得？

經過尋晚9.28大家都見到政府決心進行大搜捕
而過海嘅交通選項唔多
黨鐵入面晨早企哂狗
巴士係隧道口全車搜身
搭船係碼頭搜捕
基本上香港同九龍嘅交通都死
10.1集中係港島搞定九龍搞都死
一樣有人要過海

於是我諗可唔可以分開兩邊各自搞？

港島人留返係港島
參照返民陣路線

九龍新界人去九龍
太子行彌敦道去尖沙咀

咁樣係集合同散水都會安全得多

1/10

2/10

3/10

所以咪話要遍地開花 85 模式

策略！港島遊行易被四面包抄，希望以後大遊行改九龍舉行

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

我想提出嘅係唔好似8.5咁分散
係集中得嚟又可以免除過海個風險

5/10

要去既ok 唔帶gear 返去五區開花既就

6/10

7/10

唔知有呢個活動嘅入嚟同我推爆佢

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

咪啦 十一集中啲 一炮過啦

區域性小打小鬧唔會有人留意到

九龍區佔路
唔佔港島

唔係講緊開花